［突發］科大校方：因考慮安全問題，今年畢業禮移師室內舉行

以前3rd Hon先係sports hall grad，估唔到依家1st Hon都要係sports hall

科大人醒未

推到科大啲fresh grad見到

有冇人一齊投訴

咁大件事好似無人講

擺明係欺壓咁d學生
之前雨革都無咁

atrium台都無開始搭 平時呢個時間都就起完 邊趕得切

起碼要杯葛依家呢個先啦

Diu 好撚慘 坐得哂咩？

.........

佢分咗好多個time slot
一批一批人入去

molamola
咁撚重要一刻坐sport hall

唔係忍佢呀嘛

連署反對啦 屌屎維老母

3rd Hon sports hall grad係真？

利申：校友

Agger 你改plan之前起碼都諮詢下啲fresh grad呀on9

唔屌唔鬆化

邊有fresh grad會想congregation 係sports hall先斬後奏先可以玩大家之前reg congregation仲寫緊atrium. 可唔可以去消委會告佢違反商品說明條例

Su做野啦
吹雞即到

我都唔知而家有分hon搞

waa 慘到

都市傳說

可以點做（master grad)

依家未起到台仲有冇得救

我master，已經grad過一次，所以今次你叫我杯葛唔去我都冇問題，但唔知班UG肯唔肯

n年前試過ust公佈要搬去sports hall搞congregation

結果經過graduates反對,成功轉軚

但係我都唔記得嗰陣有冇而家咁遲

屋企有人master畢業
咁嘅話唔洗去

科大人覺醒呀

好撚寒酸真係，咁驚唔好搞呀笨

有聽過
proud of 呢屆

點解唔俾錢去會展搞

可以點做先

史維驚到死

我覺得佢應該係驚一大班local坐埋一齊噓支那歌/叫口號

你係咪alumni黎架

晌atrium(天幕之下食住風)搞完全兩回事黎架

室內咪仲危險，好似我母校CityU咁，成個天花跌落黎

我今年grad呀，如果佢死都唔肯係atrium 搞
我寧願佢租場搞得好好睇睇，好過on99係sports hall屌

係 所以斬開好多個timeslots

真係都唔好意思同人講自己係sports hall grad

好撚柒，堂堂大學生係sports hall行禮
幼稚園畢業禮都得體過你。。。

佢又係恰我地硬食
大家不如一齊屌屌佢 反惡法

又硬食？
同柒婆推惡法有咩分別？
科大人，反抗呀！

唉 對唔對得住三大個名

push

完全唔明係atrium搞有咩危險，你驚人搞事係邊到搞都一樣

科大人比啲骨氣 一係就聯署反對 一定就全部人杯葛唔去

笑死，咁叫畢業

利申alumini

去sporthall搞真心好唔尊重

有無人返去屌鳩史維? on99

幾號畢業
十幾年無回母校
當年畢業咩都無理政治
見班人鬧董建華
現在覺醒 入去鬧林鄭

有搞手我跟機

佢撚會黎咩

11月7同11月8

廢唔係好好打咩

哇 慘到

史維真係寸撚到
逼d 學生硬食
咁遲先通知

爆料咗比蘋果日報同立場
佢地話會跟進
學生自己都要做嘢㗎
你地真係甘心讀咗四年，跟住係sports hall grad？

繼續推

推到校方回應

shitty u 表示

喺LT grad果啲都未出聲

Class of 2019, graduated at sports hall

大家會唔會杯葛個畢業禮

前排返過去

起左幾棟新building

coffee shop由breakfast club變做Passion By Gerard Dubois

問過sbm啲staff
據説係假

科大正垃圾
大不了唔去畢業禮

反對！！！！
BBQ grad

嗰日返去圍佢！！

有無人整文宣

11月7、11月8
和理grad
反對極權校方，無徵詢學生意見
強行將congregation改成室內進行

推呀推呀 p牌推唔郁

alumni 請假都要返

通知左su未?

一開先例

之後師弟妹都多數冇得晌atrium搞congregation

抵撚死啦投票都可以有超過一半local冇投，成班返歸喺屋企grad啦

科大人真係自己攞嚟

睇死班豬仔都係死死氣入sport hall grad

睇咗人地中大校長
再睇返ust

杯葛Sports Hall畢業禮

Atrium人權民主自由集會

淪為笑柄

要反去！ 但係去Atrium 集會

好彩我遲咗一個學期先畢業
下年行禮

全部graduates係atrium著袍屌科大

過多兩年有新禮堂，起緊
但係呢屆要做咗野先

先例一開 後患無窮呀

屌你老母啦 笑鳩今年grad既人?

投完有撚用咩
佢中意就DQ
同垃會冇撚分別

我覺得咁多間大學校長
史維個作風最似柒婆

投完有冇用係一回事
但係科大豬投都唔投就係個心態問題

新禮堂晌邊個位?

不過老鬼認為就算新禮堂起得幾靚

始終有啲野係代替唔到晌atrium搞

可能係傳統或者情意結?

唔投嘅要屌 但係我一定會屌制度暴力先
一個唔公平嘅制度
你100%投票率都冇撚用

要去集會！

去集會！

11月7 11月8 科大生起義

無錯 要著gown 帶口罩

ust仆街就一定嘅，就係睇死科大豬唔敢返抗，我都想睇吓今屆有幾多人杯葛congregation

一早plan好咗
唔係點會stage都唔起

係到呃9全部畢業生

反抗呀

Atrium 集會！

呢幾日先send email on9

個集會一定要搞，唔係科大仔可以收收皮先

唔係今屆graduates
但佢邊到搞我就去賀一賀佢
唔係慶祝都唔比嘛

垃圾屎維 先斬後奏 咁遲先講 反對都冇用

科大生起義
反抗極權校長 DQ學生代表
肆意更改畢業禮場地 毫不尊重應屆畢業生
10月31 Atrium 集會
11月7 11月8 畢業生atrium 集會

科大人支持

政治冷感嘅科大學生
今次會唔會逆來順受？

自爆都要講 我唔想LTL行禮啊屌你老母

LSK對住嗰個停車場

係LT L行禮 講出去都笑撚死人

同唔知發生咩事嘅巴絲解釋下成件事：
以往ust畢業典禮都會係賽馬會大堂（我地叫atrium）舉行，咁多年even雨革嗰年都喺atrium搞
而每年九月底十月頭，校方就會封咗atrium嘅扶手電梯
跟住起一個stage for 畢業用
但係今年，校方係毫無徵詢畢業生意見嘅情況下
強行將畢業禮改喺sports hall同lecture theater
而理由完全唔合理，令眾畢業生憤怒

校長史維之前話學生喺無問過佢意見嘅情況下
強行邀請佢去將軍澳遊行
依家又做啲咁嘅事情，同柒婆真係一撚樣

所以，科大人要反抗！

同林奠有咩分別 先斬後奏

舊有柒婆
現有屎維

科大真係好撚垃圾
利申:豬大人

今年畢業禮dress code

有種就一齊罷congregation

好彩你都講得出口
垃撚圾

咁都叫自爆？

得兩個major姐

係科大人就站起來
杯葛呢個垃圾congrag

咁多人

推爆佢

推

翻去Atrium圍吊佢啦
Dklm 科大撚醒未 識反抗未
唔撚要讀左4年係sport hall congre

問左我Engine fyp 老細，起碼engine係咁

佢十月頭有send email過會起台

佢估唔到而家搞成噉

原本十月頭仲話喺atrium搞

我屌你啦史維你條撚樣同我喺呢兩個星期嘔個台出嚟呀

Atrium 集會
杯葛呢個垃圾congregation

利申今年fg, 搞到咁撚柒不如咪撚搞, 支持集體缺席

好慘

唔喺atrium行禮叫咩讀過科大

屌 今年FG 可以點反對？

已send reply email去抗議
屌cls喺sport hall搞

不如搵人搞到個congregation延期啦

屌你老母

有冇考慮過97年出世嘅感受

3rd hon唔係照坐atrium但無得上台?

利申 : 差啲3rd

流嫁

我唔想係sports hall grad
個場好撚黃

啲相一定影得柒

Ust grad對啲傳說笑而不語

科大人唔好慣
唔好人俾屎你食就食
Sports乜撚嘢hall姐
讀咁撚多年書都係等呢一日
戴四方帽係要一大班人喺Atrium
一齊行上去嗰個僭建嘅台到
鞠躬嗰時望返住
你老豆老母 同學仔 嗰幾層soc嘅banner 火雞
呢個先叫做真真正正嘅科大畢業禮
呢個影像係會留喺你個腦到好耐
你諗下sports hall
你鞠躬跟住你淨係見到個籃球架
同香港情況一樣
你唔識反抗就一世㗎啦

科大人有冇可能自己搞個和你畢業

on9曬咗我一日AL結果係sportshall

雙重打擊

我嗰陣仲未有呢棟野

佢呢個時候至話轉場搞
根本就諗住硬爆
就算依家class of 2019出聲
佢就話 搭唔切台sor9ry
贊成杯葛 at least要atrium靜坐抗議

btw屎維真係一個極品離地撚

棟野未起好，啱啱開始起

杯葛畢業禮

UG表示肯 但要大力宣傳先有人知

屌 邊有咁形象化

個個上去求尻其握過手就閃番落台
第二日仲要番工

襯依家仲有時間
快啲去宣傳
申利 今年grad

我見fg們話要杯葛

本身atrium 搭台都7架啦
阿周第一搵個見得人既venue 都冇

推到su搞杯葛行動

唔怪之今年咁耐都未見佢封樓梯

推 屌佢老母 科大

如果在學學生去sports hall dump爛撻地
最後會去返Atrium

大家千其唔好咁做

科大人 改變始於抗爭！

個sport hall好撚肉酸

咁重要moment 去sports 仆街啦你

不如唔撚去
SU自己搞個photo day
反正都收曬offer

搭台係科大特色你識條鐵

diu好l嬲 史維呢個垃圾唔搞呢啲小動作都無人記得你

Sports hall= 裝修科大

Sports Hall grad 睇直播終於成真

replied the email, please do the same - diu9 ust

科大正一垃圾 醒未呀連登仔？

科大人 反抗

屌
工程撚表示自己起個台 搞集會加congregation

dem一dem個光復香港cheers先

樓豬呀, 以前3rd hon都係atrium呀

估唔到會係LT到搞congregation, 完全無feel.......

可能乘機以後都係咁搞

97真係好慘

都唔知道點解佢哋咁戇鳩改去sporthall....

我估係佢哋驚如果係atrium 搭台嘅話, 我哋噴左個
光復香港
時代革命
上去個背景板，佢會覺得難睇

所以Sporthall一定要裝修/裝飾
整到佢靚一靚

科大人反抗！

一開先例 後患無窮

template?

有無人搞聯署要求光復Atrium Congregation

反咩抗丫，成班友咪日日食美心同LG7大家樂，比人話曱甴都落去食，比啲骨氣啦好無呀

有無人搞開

直情組團返去抗議點睇

利申未grad,但都會去抗議

贊成

邊有可能 ust咁遠放工去到都收工 除非你圍校長宿舍

建議大家點完名唔上台

室外會中槍
室內會冧天花

點簡都死

一啲尊重都無
反抗啊

唔屌唔鬆化
推

如果搵今年grad既時任department soc exco 各自connect 自己個department 既graduate再最尾gather成一份大聯署of class of 2019 諗唔諗得過

可以 不過要快

Sport hall 成個feel 仲7過中學畢業禮

科大做野 我唔係讀科大都黎聲援

好似考完1013再上台拎獎咁

竟然俾我搵到啲咁既野

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

咁多人迫喺sport hall,真係仲衰過中學畢業

比個template 出黎一齊send

推！

求template

聯署書同埋Email兩樣都要啦
聯署書係要有個統計幾多人反對
Email係要Spam到有極大壓力去回覆每個Complaint~

科大人chur足4年先拎到個degree
為左個垃圾港共政權要匿喺Sports Hall搞畢業禮 有咩L道理呀

template遲啲搞
不過啱啱劣整咗個聯署google form
可唔可以幫手spread

如果有soc或者su實好
但係無理由等佢地至做野

呢到有條聯署google form link
希望大家幫手spread出去
同埋記住send email + 打電話投訴
還我畢業禮

31/10 集會幾時開始
今屆畢業既唔好靠啲師弟妹 fg去幫你爭取
番少一日工唔會死 除非想繼續食屎
年年喺Atrium畢業個個都會笑佢寒酸冇hall
亦都會嘈唔方便 要兜路行
但哩個先係畢業禮既傳統同精髓
繼過千票領先當選反被百多封投訴信而受調查後
再多單咁既野 唔好繼續當自己寫喺平衡時空

利申： 寧願同香港人集會 都唔同大陸仔上台

小弟 21st grad
唔睇返條link都唔知10th grad 發生件咁嘅事
To今年FG 師弟,
你地爭取緊嘅唔單止 為左今屆Atrium 行禮
而係幫後人維持呢個傳統 呢份權利
如果今年 atrium graduation ceremony俾人收左皮
我相信 下年/ 再打後 都唔會再係 atrium搞
年年搭台其實都唔少錢

如果有行動. 我認為在校/老鬼 都應該行動支持.

其實third hon都係坐atrium... 我當年都係咁傳，最後sports hall grad原來係傳說黎

希望大家唔好得個講字。利申ust fresh grad

3rd hon校友表示唔知
當年覺得畢業禮好無聊冇去
但叫哂家人朋友其他日子係campus影袍相咁

有心嘅校友可唔可以幫手簽下
真係唔想科大比屎維搞成咁

行動嗰啲 真係要su同埋soc幫手先聚到人

屌你老母屎維

Fresh grad 都唔出聲, 無人幫到你地

科大人反抗行動

1. 還我Atrium畢業禮聯署

2. 一人一信去Congregation organising committee, Su, School, 屎維

3. 一人一電話

4.31/11 集會

3. 7-8/11 科大和理Grad- Atrium反極權集會暨第27屆畢業禮
屎維極權校方 科大制度暴力 先後無理延遲就任學生代表與強行更改畢業禮場地
校方打壓學生權益 漠視學生聲音 毫不尊重應該畢業生 科大人絕不能夠逆來順受 對於校方的不公不義要反抗到底 Class of 2019請杯葛Sports hall畢業禮

Sports hall行禮不了 Atrium自發畢業禮
-想反抗嘅畢業生可以用google form(其他更好嘅方法）登記, 我地一齊係atrium同隔邊平行時空嘅Sports hall搞畢業禮
-可以邀請一啲同路人黎比speech同授憑
-畢業生踩過何君堯之路然後同旗海影相 （下面會再講）

裝飾Atrium
1. 抗爭旗海
-需要設計訂造/ diy
-要爆FMO regulation
-有Potential成為聯Soc活動

2.何妖之路
- 一人一何妖拎反去貼

3. 文宣遍地開花
-發揮創意一人一文宣拎反去貼
-即席文宣arts jam

和理非抗爭活動
1.默哀
2.人鏈
3.Freenix Challenge
4. 放影會
5.大合唱

其他活動
-需要特別技能/自由發揮
1.Busking
2.音樂人快閃
3.Atrium 野餐/打邊爐

Dress code:
畢業袍
蒙面
遮眼
頭盔
豬咀
雨傘
自由發揮

需要大家分工合作 有無人願意一齊搞 跪求follow up
光復香港
時代革命
科大重光
全民覺醒

用返同一份野炸爆ust email?

香港科技大學第十屆畢業生
強烈要求校方更改畢業典禮舉行地點

敬啟者：在校方沒有任何諮詢的情況下，我們對第十屆畢業典禮由香港賽馬會大堂改在S.H.Ho Sport Hall舉行，深感不滿。

在香港賽馬會大堂舉行畢業典禮乃本校之傳統，每年在畢業典禮進行期間，所有參加者都能從那壯觀浩瀚的情景中深深感受到畢業同學的喜悅。只是，S.H.Ho Sports Hall所容納的人數，實在遠少於香港賽馬會大堂。除了雙親外，我們極希望親戚、好友、教職員和我們的學弟妹也能一同分享各畢業生的喜悅。所以，S.H.Ho Sports Hall明顯不是一個適當的選擇。

畢業典禮是本校一年一度之盛事，亦是每位科大畢業生期盼三年的人生大事。適逢本年是科技大學十周年之畢業典禮，我們更希望畢業典禮能秉承科大的傳統，在香港賽馬會大堂舉行。

在沒有更合適的埸地選擇的情況下，校方絕不能貿然破壞傳統，將畢業典禮視作一般考試、體育比賽及文娛活動。而且，校方在決定更改場地之前，亦應先向同學作出諮詢。

我們希望校方能夠改變初衷，將選址改回香港賽馬會大堂，或公開向同學諮詢再另覓更適當的地點。為了能使畢業典禮順利舉行，希望校方能於十月三日前作出公開回應。若在十月三日前得不到任何回應，我們可能會將行動升級。

此致
香港科技大學大學事務發展與公共事務處

香港科技大學第十屆畢業生

________________________
學生編號：
二零零二年九月二十六日

個template要改第x屆 日期年份

push 唔好再比其他u笑我地港豬

科大學生、校友、教職員反對學校擅自更改畢業典禮舉辦場地聯署聲明

講起sport hall 就諗起shitty

dem cheers 呢個term

千祈唔好dem爆所有搞到congregation嘅場 包括LTL
咁樣屎維就只可以取消或者上翻atrium

屎維真係好撚垃圾
淨係識拎住大學排名打飛機
Sport hall都可以用嚟做congregation
人地幼稚園畢業禮都靚過你ust呀
咩撚野safety risks呀屌你老母
你個校長室都遲早俾人裝修呀
不如搬撚埋個office去廁所啦

利申已grad
但真係睇唔過眼呢件垃圾
亦唔想師弟妹們
咁辛苦讀完日日都要chur gpa嘅科大之後
係換嚟一個sport hall畢業禮
我會幫下手send email
希望遲啲有後續嘅話都可以幫手

科大人反抗！

屎維同繁昌比 真係輸幾條街
科大人 反抗！！！！！

以後可能會喺Shaw Auditorium

一句講曬

史維大曬

又話呢條友好有骨氣既

hku都係係李兆基搞姐一個faculty 分兩個時間

嗰陣史維send封email就打曬飛機嘅人去咗邊

之前中大人咪話:我地個段王爺真係垃圾，睇下人地史維

風水輪流轉

杯葛佢啦，同屋企人番大學影畢業相就算

如果你八月將軍澳遊行 有入科大聽佢9up
佢啲觀點 衰啲講 同扮中立嘅藍屍無分別
封email只不過係pr show

sports hall搞 我寧願杯葛
屋企人去嚟睇我柒咩

大家幫幫手spread出去 唔要屎維 我要atrium 畢業禮

美藉中國台灣人

豬大真係唔係浪得虛名

下年到你食

屌你老母congregation都要fullgear...

仲有嗰陣仲係三年制

而家係四年制

前面有人提過本來已email通知係atrium搞而家臨時變卦

仲有10th congregation係九月尾已經俾人狂反對之下回復返atrium 搞

而家係十月尾

相差一個月

btw,嗰陣係朱經武做校長

佢應該係咁多屆黎講做得最好最得學生人心既校長

十月尾講
根本就無諗住比機會你發聲
唔知朱經武係咩料
但係史維就係一個對學生好唔friendly嘅校長

係唔係咁樣reply封email send過去

香港科技大學第廿七屆畢業生
強烈要求校方更改畢業典禮舉行地點

敬啟者：在校方沒有任何諮詢的情況下，我們對第廿七屆畢業典禮由香港賽馬會大堂改在S.H.Ho Sport Hall舉行，深感不滿。

在香港賽馬會大堂舉行畢業典禮乃本校之傳統，每年在畢業典禮進行期間，所有參加者都能從那壯觀浩瀚的情景中深深感受到畢業同學的喜悅。只是，S.H.Ho Sports Hall所容納的人數，實在遠少於香港賽馬會大堂。除了雙親外，我們極希望親戚、好友、教職員和我們的學弟妹也能一同分享各畢業生的喜悅。所以，S.H.Ho Sports Hall明顯不是一個適當的選擇。

畢業典禮是本校一年一度之盛事，亦是每位科大畢業生期盼四年的人生大事。適逢本年是科技大學廿七周年之畢業典禮，我們更希望畢業典禮能秉承科大的傳統，在香港賽馬會大堂舉行。

在沒有更合適的埸地選擇的情況下，校方絕不能貿然破壞傳統，將畢業典禮視作一般考試、體育比賽及文娛活動。而且，校方在決定更改場地之前，亦應先向同學作出諮詢。

我們希望校方能夠改變初衷，將選址改回香港賽馬會大堂，或公開向同學諮詢再另覓更適當的地點。為了能使畢業典禮順利舉行，希望校方能於十月三十日前作出公開回應。若在十月三十日前得不到任何回應，我們可能會將行動升級。

此致
香港科技大學大學事務發展與公共事務處

香港科技大學第廿七屆畢業生

________________________
學生編號：
二零一九年十月二十六日

如果就我所見

朱經武係親民唔高高在上

Hku好多都會展喎

推，科大人反抗呀

咁霸道 仲唔反抗？

用拉巴D屎
屎魔法
裝修屎維office同別墅
裝修埋sports hall

香港科技大學第廿七屆畢業生
強烈要求校方更改畢業典禮舉行地點

敬啟者：在校方沒有任何諮詢的情況下，我們對第廿七屆畢業典禮由香港賽馬會大堂改在S.H.Ho Sport Hall舉行，深感不滿。

在香港賽馬會大堂舉行畢業典禮乃本校之傳統，每年在畢業典禮進行期間，所有參加者都能從那壯觀浩瀚的情景中深深感受到畢業同學的喜悅。只是，S.H.Ho Sports Hall所容納的人數，實在遠少於香港賽馬會大堂。除了雙親外，我們極希望親戚、好友、教職員和我們的學弟妹也能一同分享各畢業生的喜悅。所以，S.H.Ho Sports Hall明顯不是一個適當的選擇。

畢業典禮是本校一年一度之盛事，亦是每位科大畢業生期盼四年的人生大事。適逢本年是科技大學廿七周年之畢業典禮，我們更希望畢業典禮能秉承科大的傳統，在香港賽馬會大堂舉行。

在沒有更合適的埸地選擇的情況下，校方絕不能貿然破壞傳統，將畢業典禮視作一般考試、體育比賽及文娛活動。而且，校方在決定更改場地之前，亦應先向同學作出諮詢。

我們希望校方能夠改變初衷，將選址改回香港賽馬會大堂，或公開向同學諮詢再另覓更適當的地點。為了能使畢業典禮順利舉行，希望校方能於十月三十日前作出公開回應。若在十月三十日前得不到任何回應，我們可能會將行動升級。

此致
香港科技大學大學事務發展與公共事務處

香港科技大學第廿七屆畢業生

________________________
學生編號：
二零一九年十月二十六日

Pushh

本週活動
-----------------------------------------------------------------
星期六 10 · 26
醫護抗暴 - 醫療專職集會
- 18:00 遮打花園 [已獲不反對通知書]

星期日 10 · 27
追究警暴 守護民眾記者 守護穆斯林
- 15:00 尖沙咀梳士巴利道公園

星期日 10 · 27
自由之鶴追悼會
- 16:00 - 20:00 觀塘海濱公園

下星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 尖沙咀 流水式維園集會

詳情參閱：

科大人反抗

校長驚就唔好出街啦

朱朱最後一屆畢業生

科大人幫幫手

[科大人入] 聯署同send email反對今年畢業禮安排

我諗諗下，喺廢事俾人media影到graduate有抗爭行為
sports hall Lt冇飛唔俾入

咁就唔係所謂嘅安全理由啦

擺明係政治因素

明顯史維求其諗個理由啦
乜鬼安全理由

真係好垃圾

on99？

有冇人諗住如果佢最後都唔轉場地就全部著畢業袍企atrium杯葛佢? 跟返原本嘅timeslot

其實可以諗 不過嗰日多數人都會帶老豆老母入嚟 驚啲人淆底

我2016 grad, 都係李兆基樓，undergrad一個faculty分兩場，跟surname

boycott啦 屌

想影相就咁4圍行就得
咪撚入埸

lg7 草地搞都好過sports hall

屌佢仆街嘅點係拖到宜家先話轉
唔係封email出左街都唔記得應該差唔多要封agrium搭台
點知佢星期五就放學先出
咁SU吹雞大規模行動都要等到星期一
到時佢一句時間趕唔切起台就收硬皮
今屆Grad真心慘

撇除佢怕俾人騎劫表態之外，有冇科大校友覺得係德政？唔駛阻撚哂其他人行atrium。利申grad咗。

一年一次真係冇所謂

咩撚野德政
搵唔到個好嘅位置搞畢業典禮就取消
然後話唔洗阻你係德政

咁不如取消晒啲交通燈
咁你咪唔洗等轉燈

科大豬係咁 正常發揮

重推

su 聯署
尋日開始推嘅聯署

科大人 反抗！

畢業典禮真係冇乜所謂，就算係我畢嗰年我都覺好阻住其他人。地又唔係多又要夾硬搭台搞。

信唔信到時都係一大堆人死死氣落去行
科大人 反抗未 一齊係Atrium抗議啦 屌柒屎維

當然政治上就唔同意佢獨行獨斷嘅做法，始終都有鍾意起atrium風光畢業嘅人。

希望更多畢業生可以spread開去
一齊杯葛室內畢業禮
唔好淨係填表 填表無用㗎 俾啲實際行動屎維睇

其實sportshall行禮我寧願坐atrium 集會
要我妥協？ 不了

如果到時仲冇行動我真係唔去算，
暫時我支持，如果校方冇行動，我地喺atrium杯葛佢

你覺得阻住人咁你唔好去嘛

其實有無可能用新分session方法，但照係Atrium搞

我覺得如果咁樣得
咁點解唔跟番之前咁做

不過 有個提議
大家係寫信嗰時 要求校方繼續atrium搭建公程
起咗個台 就算唔用 都唔會阻訂得去邊
反而你依家就唔起
就即係要我地跟你屎維嗰套
·
一定要提呢樣野 咁至唔會比佢地硬爆

舉辦民間畢業禮，在 Atrium 舉行

繼續推呢個post!
要我喺lecture hall 咁寒酸地grad, 不了 完全係侮辱緊我地成班畢業生
如果有人搞atrium民間畢業禮, 請通知, 我一定幫手。

今日返學校同prof傾過幾下計 佢地都係上星期中間被通知學校最高層決定改plan落sports hall搞congregation. 我地有提及我地既不滿 同講過下有聯署既野 佢話如果得幾百人既話未必有用 我地check返as at 12:00 27/10已經有1700人 佢comment話人數都幾可觀 如果多d人就仲好 同埋聯署完直接send email比校長 因為佢有份話事 希望大家盡力spread開份聯署搵多d人發聲 而家簽左既好多都未係今年grad 要多d搵佢地填！

聯署發起人有無諗幾時send出去？應該要訂一個deadline. 同埋諗下cc比邊個

SU唔幫手做d嘢？

依家問題係有冇一個平台可以比所有應屆畢業生知道有咩行動，杯葛又好乜都好

唔想係LTL grad 呀

Push

睇到poly個單野未

今年畢業禮dress code

Congregation will be back at Atrium

Real?

confirmed

好啦咁我推埋呢次改番個名啦

唔洗咁快改住，一陣可能又整單不同戴口罩學生握手之類

仲想睇條奶共台灣佬多重影分身術同時係LTL同Sport hall出現
渣架

Send his personal information to

科大跪低
證明群眾力量

有冇email?